你要用馨香的滋味，用细面作纪念，献肥美的供物，然后将地交给医生。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 这些诗的味道是如此的奇妙，花费他的钱并不比那些押韵拙劣的普通诗多。 查尔斯·波德莱尔《他的一生 
 有一些水果在炉子上煮着，散发着香味，伊莉斯的眼睛机械地盯着它。 当Valmond来到Pontiac完成|Gilbert Parker 
 杰克逊修士用嘴做了个动作，好像在品尝某种美味。 《迷人的人》第二卷(共3卷)|弗朗西丝·埃莉诺·特罗洛普 
 至于情感——如愤怒、宗教或恐惧——他不会去尝试任何他没有亲身体验过的情感。 火焰足迹故事|斯图尔特·爱德华·怀特